[My little airport新歌] K同學

如果可以重來 到太子午夜時候
便會拖著你手不會似中學生那麼害羞
你愛將警察當做背景自拍十張才夠
路過的夫婦以為你來自韓國 到此旅遊

士多老細收錯錢說幾晚不夠人手
酒吧街邊吧女拚命遊說我們飲啤酒

望向星星是哪星球 它突然間飄走
懷疑是航拍後 你竟除下口罩向它揮手
問我想有什麼成就 我本不想活太久
何以見到你後 我竟然會習武鍛鍊身手

放狗的途人照舊 牠擒向另一女生膝頭
圍觀到防暴對峙時也行近看下又走
女生說家有三隻母狗 我說她那味散四周
群眾都起哄話我 還要是你帶頭

著拖鞋紅衫短袖 手執燒賣配清酒
願這街坊裝被捕可免受暴動罪追究

望向星星是哪星球 它突然間飄走
懷疑是航拍後 你竟除下口罩向它揮手
問我想有什麼成就 我本不想活太久
何以這晚之後 我竟想去習武保衛地球

何以見到你後 我竟然會習武鍛鍊身手

push

著拖鞋紅衫短袖 手執燒賣配清酒
願這街坊裝被捕可免受暴動罪追究

問我想有什麼成就 我本不想活太久
何以見到你後 我竟然會習武鍛鍊身手

【mla 反送中系列】

毛管棟

呢句唔太get到，即係點

係唔係未fc?
"未"散四周
都係估

但係
「我說她那未散四周」點解點聯繫去母狗度

同埋後面群眾起哄又點黎
我估係咪鬧緊人bitch啊？但係真係get唔到

放狗的途人照舊 牠擒向另一女生膝頭
圍觀到防暴對峙時也行近看下又走
女生說家有三隻母狗 我說她那味散四周
群眾都起哄話我 還要是你帶頭

另一女仔被狗仔擒 佢解釋佢有養3隻母狗
所以”我”話嗰位女仔野到陣”狗除”

最後嗰句唔明

原來係咁

MlA

MLA

係咪話緊個女仔個身都有陣「養狗嘅味」，所以吸引到「放狗的途人」個隻狗，同時吸引埋班防暴（狗）黎，所以「我」就話係因為「她那（養狗嘅）味散四周」吸引到真狗同防暴狗黎，姐係暗示緊班防暴係狗？跟進「你」就帶頭話「我」，搞到群眾都起哄？

簡單講係唔係有鬼?